\subsection{Website}
\label{section:result:site}

Nessa seção são apresentadas algumas funcionalidades implementadas no website assim como o fluxo para os seus usos.

Portanto, como toda plataforma o primeiro passo é o cadastro na plataforma para ganhar acesso às suas funcionalidades, como a ideia por trás de todo cadastro é a mesma, essa funcionalidades não é descrita em muitos detalhes.

O cadastro está divido em três partes como mostrado na \figureref{image:result:site:sign-up-part-i}, \figureref{image:result:site:sign-up-part-ii} e \figureref{image:result:site:sign-up-part-iii}. Na \figureref{image:result:site:sign-up-part-i}  tem o cadastro dos dados de acesso a conta, assim que finalizada esta etapa, passa-se para o cadastro das informações do estabelecimento, como apresentado na \figureref{image:result:site:sign-up-part-ii} e por fim tem o cadastro das informações da localização do estabelecimento como mostrado na imagem da \figureref{image:result:site:sign-up-part-iii}.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-sign-up-i.png}
    \caption{Tela de cadastro - Informações de acesso}
    \label{image:result:site:sign-up-part-i}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-sign-up-ii.png}
    \caption{Tela de cadastro - Informações do estabelecimento}
    \label{image:result:site:sign-up-part-ii}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-sign-up-iii.png}
    \caption{Tela de cadastro - Informações da localização}
    \label{image:result:site:sign-up-part-iii}
\end{figure}

Com o cadastro finalizado agora tem-se acesso às funcionalidades da plataforma, umas das funcionalidades de maior interesse para o estabelecimento é o gerenciamento dos cupons.

Como apresentada na \figureref{image:result:site:advertisements-screen}, foi implementada uma tela que lista todas os cupons criados pelo estabelecimento que ainda estão ativos. Como demonstrado na \figureref{image:result:site:advertisements-card}, essa lista apresenta algumas informações dos cupons como: a imagem usado no cupom; o título usado; quantas vezes o cupom já foi usado; o limite de uso caso exista e a data de expiração do cupom.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-ads-list.png}
    \caption{Tela de gerenciamento dos cupons}
    \label{image:result:site:advertisements-screen}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-ads-list-zoom-ad.png}
    \caption{Tela de gerenciamento dos cupons com zoom em um cupom}
    \label{image:result:site:advertisements-card}
\end{figure}

Nessa mesma tela tem um botão para criar mais cupons, \figureref{image:result:site:advertisements-add-button} , quando esse botão é clicado uma tela como pop-up aparece para o cadastro de um novo cupom.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm]{images/results/website/website-ads-list-add-button.png}
    \caption{Tela de gerenciamento dos cupons com zoom no botão para adicionar mais cupons}
    \label{image:result:site:advertisements-add-button}
\end{figure}

Na \figureref{image:result:site:advertisements-new-add} tem a tela, mencionada anteriormente, usada para a criação de novos cupons, como pode-se ver para criar um novo cupom é necessário fazer o upload de uma imagem e definir: um título; um limite de uso se necessário; um valor para o desconto; o tipo do desconto, podendo ser porcentagem ou valor direto, e por último a data de expiração do cupom.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/website/website-create-ad.png}
    \caption{Tela para a criação de novos cupons}
    \label{image:result:site:advertisements-new-add}
\end{figure}

\subsubsection{Roadmap}
\label{section:result:site:roadmap}

Com relação ao website ainda está faltando implementar a parte de análises e o cadastro de mais informações sobre o estabelecimento e sobre os cupons.

Serão apresentadas as seguintes análises:
\begin{itemize}
    \item Informações demográficas;
    \item Preferência de estabelecimentos;
    \item Preferência de música;
    \item Preferência de comida;
    \item Preferência de bebida.
\end{itemize}

Essas análises têm como objetivo ajudar o estabelecimento conhecer com mais propriedade o seu grupo de consumidores podendo, assim criar melhores cupons para esse grupo a fim de ampliar  de aumentar o número de consumidores regulares.

Com relação ao cadastro de mais informações sobre o estabelecimento, está faltando cadastrar informações sobre este para ajudar os consumidores a filtrarem os estabelecimento. São as seguintes informações sobre o estabelecimento que constarão: tipo do estabelecimento, ou seja, se é um restaurante, bar etc; gênero musical, o que toca caso tenha música ambiente. 

Com relação ao cadastro de mais informações sobre o cupom, está faltando cadastrar informações sobre este para ajudar aos consumidores filtrarem os cupons. Essas informações são informações como: tipo do item do cupom, ou seja, se é bebidas, comidas etc;.